已經幾日，想問朗迷搵到幾多張fifa點錯票？

點錯一兩張，就話全個投票都係假

點x得

小王騎好想知

王騎好波

洗自己腦
fifa黑箱作業 fifa黑箱作業 fifa黑箱作業

邊有錯? 咪澄清左

唔好理,佢地班垃圾唔肯接受
講到fifa就係做馬

柒頭朗迷潛晒水？
點黑都唔夠你隊賤種黑左個三歐冠番來啦

佢地係咁推自己個post

話賤朗關鍵時刻入波最多
但問佢有幾多係12碼又唔答我

王騎大將軍好波